香港警察們，究竟乞人憎到咩地步，先可以令大家咁想你地折墮？

無論你地點樣自我感覺良好，自以爲正義之師，但你地樹立左咁多憎到你地入肉，發夢都想你地中晒肺炎吊住命等死嘅年輕人，你地始終都係輸。

有幾多藍絲五毛撐你地都無用ga, 因為佢地都係老餅多，點都會早過班後生死，你地始終會無人撐。

大把人繼續採購花生等開香檳，等住睇你地末日將至。

其實有無人知4千國安係香港攪左啲乜野

話你知咩係三權分立

3萬狗都夠哂圍爐
藍屍廢老佢地都未必在乎

[更新版]到底大家撐唔撐港台

好難講ar, 你睇下果條光頭閪，自己係大陸做網紅，香港搵唔到人自慰，就返大陸尋求十幾億人慰藉，你就知其實佢地心靈幾咁在乎